免費塔羅占卜 （#1要睇）

最近想重拾舊業，歡迎大家tg 我，
免費幫占一條，只限tg

問卜者同占卜師要有交流，如果你打算已讀就算/ 玩玩下/ del完再搵etc，個結果都唔會準
請接受占卜結果，唔好不停重複占同一條，都係唔會準

格式：
你個名：
（最好係中/英文名，其次係本人認同既暱稱）
對方個名（如有）：
愛情/事業/其他（請列明）：
問題：

想問如果以前搵過其他人幫手占過一樣嘢，屬唔屬於重複占？

睇時間，短期內都算

想問耶穌幾時再臨

出現咗啦，早幾年佢咪叫人選特首

因為時間有限，會響一星期內幫大家順序占

可能我未睇到，因為我順序開 請耐心等候

露底了

thanks樓主